唔好同藍絲咁認真，直接笑9佢地就可以！

d人咪成日話遊行有錢收，其實我地聽到唔洗咁嬲！

講依d野既人覺得收錢係天經地義，其實冇惡意！

我地成日笑鳩撐警集會又專車又擺酒又有現金收！佢哋完全唔介意架！

我地要笑就笑鳩佢：原來去遊行有三千蚊收，你咁都唔去執，咁蠢架你！

d蠢人好緊張人地笑佢蠢！

有道理

其實你一句話上面咁有錢
點解唔出個double 就無人上街啦

我国咁強大 美帝出三千 我国出夠六千又點話

急要人 30萬人 聽晚元朗站靜坐 黑衫黑褲黑鞋黑襪
pm7-pm11 事成後 A出口 黃色cap帽女士現金出糧 薄酬5000一位

佢地真係支持架，冇笑佢地既效果！

要話佢咁死蠢架，比位外國入，送籌碼比侵侵渣！

要殺人共產黨唔識殺咩？

做得咁唔乾淨，比人影晒相咁，真係豬咁蠢！

總之嘜都兜返轉頭話佢地蠢！

話佢地暴力、收錢、自私、奶共、暴徒係冇用架，價值觀唔同！佢哋根本就唔介意，得我地會介意依d字眼！

大聲笑柒對方

Agger

其實幾岩
話佢地蠢
有錢唔賺